[今日雷火交加]NBA季後賽討論區(13)

there is no call? are you kidding me?

西班牙人好靚仔

Wb黎料

勁嬲

屌你上腦啦

真係上上地腦

D FT

WB上腦了

頭先adams 垂直跳，根本就唔應該係foul

波叔:why always me

咪黎料呀西書

harden good foul

係，我以為小寶想打人

好似撞個身側邊就foul?撞正中間先冇

三球上腦

咁都無foul

我反而覺呢下有 影響上籃要吹

我覺得roberson就應該要foul

到底識射三分唔識射罰球係咩觀念

除左睇垂直跳仲要睇隻手係咪都直
手傾斜一樣foul

完全冇望人

唔係話係進攻有利區咩

橙

仲fake乜春呀on9

lou

Roberson三分係唔係準過FT?

嘩屌你Lou will

好撚ON9哂料

lou好痴線 但24s

okc

勇士主帥今日接受採訪時談到了杜蘭特，Kerr稱杜蘭特出戰勇士與開拓者G3的可能性為50%（questionable）。

「我還沒有準備好說他已經100%恢復了，所以只要他還沒有恢復到100%的話，我們就要做出正確的決定，看看他明日感覺如何。」Kerr談到杜蘭特時說道。

火箭又第四節踩油

痴線

In and out 好彩

Norris cole 正路好多

in&out

全po只打final已夠了

好在24秒

吾皇

Mcdermott終於入

小寶現疲態

艇

好邪

希望等陣一開波出kanter屈幾分先啦

條友兩分都唔識射

仲有成個第四節俾wb射

Harden好撚茅

邊有咁架，佢垂直，係harden 側邊自己撞上去想draw foul

咁姐係跳左就等draw?

明星雞

劇本第四節okc 倒水

好似真係咁玩法架喎

但佢跳起左 harden撞上去應該計干擾上籃 個人意見

唔知聽個講 話撞側邊就一定係blocking foul
利申撐OKC撐西書

佢搏foul

Capela完全守唔住

無傷都唔似嬴到jazz

bg out

咁姐係跳左就等draw?[/quote
除左睇垂直跳仲要睇隻手係咪都直
手傾斜一樣foul
仲要睇係咪進攻有理區

Hayward今日hot hand

我想睇roberson後面有無撞到佢多d

實際上啲雞好睇個場邊個 打成點 成場賽事係點 球證好多時候偏向令比賽好睇

進攻有利區只係冇off foul
可以no call

on狗

正，clippers 又等收皮

On9 Beverly

on9
垂直跳 直手 成個圓柱都係你架啦

[未來人] 雷被絕殺

Lou wil真係好穩

班後備😂

WB一落就咁

倒啦倒啦

又後備打人正選

block party

雷又倒水

玩完啦 出後備

但好似之前有巴打咁講 直撞側撞有分別

2分鐘就倒撚哂

劇本

太多and one
foul 就hard foul la

個10分分差係for bench

倒水了

雷班後備

班bench垃圾到

agger

痴線 wb 一落

每次睇箭雷後備就覺得好好笑

mcdermott

狂輸 and1

Cole好努力想控場但冇人睬佢

之前喺公牛覺得佢幾正

d劇情一路都同上場好似

好想幫hayward含

有冇咁劇本

又係咁

kanter no foul?

佢係熱火打個時係幾好 好過15號

好靚仔

今埸起碼唔係完全死火

靚仔 高大 打波勁 點輸

都唔明做乜放佢走

見到癲狗都覺得煩

佢每次一打得好一定有人爭含佢

快啲foul out

成功由第三節尾段變到第四節頭

仲識打機 冇得輸

唔好呀

茅到一個極限

打機勁 讀書勁

打得唔好都含

okc都唔係成日用佢

下下衝去撞傷你個下賤

靚老婆 可愛女女

你含HAYWARD
我含佢老婆

佢薯仔頭果陣其實都幾cute

同nikola 雙槍咪幾好J

BD啲用人

一蚊跟機

黑哨
利申快艇fans

點睇都似雷霆會拎返一場

wb對高佬次次都pull up

成日都覺bd好廢

波叔嬲到

無射過三分

Wb今日真係無咁上腦喎

箭塞好多人係底

雷霆直落四場攪掂柒箭

上場個教訓

其實西書打法好快攰 上場就係咁 後尾打到冇態

完場先再講

wb

大飛點算
下場重係高原主場

你確定？

WB

屌做乜9

Wb應該傳多啲俾出面啦

做乜撚野

戇尻仔

Yes

都唔入

wb d 波都控得幾唔穩，幾硬

西書傳波傳上腦

佢有體力同鬥志
不過都唔慌頂到幾多場啦

隊友廢，接唔到

西書開始上腦

Wb playoff都不忘刷數據

Anderson 想炒到幾時

今日出面ok wo

That was a alley oop to wilt chamberlain

咁打法 冇體冇態都惡啦

屌 又上腦

燈到

有排

咪讚wb呀

箭無手感 睇黎OKC偷到場

仲話shooter wo

今場算係咁
ariza就真係想炒到幾時

Jazz頂住！

Wb開始take over場波

offensive foul

成場Lou wil追分仲搶眼過harden

買犯終食犯

屌

grant挑戰harden成功

波叔仲好勁

好多tough shot但又入

綁鞋帶

終於吹harden offensive foul

開頭仲以為登登會有罰球射

Lou will入幾多Anderson就炒幾多

呢球佢唔draw foul其實已經可以上曬
okc全部企係到睇

呢下harden 傻仔左 想呃埋個and1

Balance

Wb傳下波啦

係湖練返黎

其實嗰d波都算係正常啦
對進anderson capela唔通唔打
係唔知點要自己fade away增加難度

ariza炒都仲叫有守波
anderson射波已經係佢最大價值

其實gobert傷幾耐？

兩隊好似都係鳩打咁
無組織 1ON1

Jazz啦啦隊 拉呀美國隊長黎跳仲好啦

頭3節會組下 到第4節就1on1大賽

2nd round出得

Roberson幾好用
最減輕到wb壓力

會⼀

佢今日成場都好陰濕

睇咗兩節
淨係睇到adams廢到仆街
隊友幫唔到pick, wb就瘋狂單打射中距

火箭都唔好得去邊

會走到盲眼位偷下雞

BG又傷？

佢成個carrer都好陰濕

係時候俾波gibson撚anderson

基石5犯

Rudy gobert幾時出得？

5fouls

守LOW POST TOP3既基石

仲搵佢單防Gibson

foul out佢啦屌

快啲Foul out

西書今場正常咁多既

波叔生命籃球

Draw走haren想輸都難

又追返晒

下個進攻 只爆harden

10分變3分 唔讚得架隊波

4犯》單防》5犯
換人防了

同一個位BUMP，睇到兩個人防守差距

3 points game

屌 差3分

3 pt game

波叔痴撚線

CP3 3+1

3分 要倒水了

Gordon果球幾靚

升空

西書要準備接管比賽了

兩邊都3分

雖然唔應該吹, 但好正

波叔呢球咁都有foul
擺明係dj夾撚住人

George hill...

4 犯果時都應該立即有人夾Gibson啦
而家5犯咁危險

基石後手係幾瀟灑

睇下今次幫邊隊

Hill

HILL

feel都佢無咩氣咁

波叔對george hill

又去到3分波了
真係就完場先嚟燈

wb fmvp

贏咗去馬刺

今埸想吹死jazz

利申 大飛fans

屌 jazz 場波啲哨好on9

應上又唔上

喼神

解釋下點解ingles有3+1

Jazz 啦啦隊啲女咁大隻既
成班打mma咁

成節益快艇

竟然呢下都唔自己上

不了

GIBSON勁到

Cp3

Gibson今場真係

24s
gibson

gibson今日守harden守得幾好

一上腦就turbover

唔吹死JAZZ邊有game 7睇

應該要搵GIBSON守基石

一野gordon panic 3
一野jh 24秒

傻b.....

wb岩岩想爆速draw harden點知fail

wb又上腦

gibson

jj踢到腳自己睇replay

Harden今日少左過pick foul三分

panic 3
笑到肚痛

我覺得佢守harden以外既都比人爆

Okc d囡好似重好多

因為今日okc冇人出手

佢隊隻腳出黎喎 hayward個3pt foul 又咪係呃翻黎

wb終於有

劇本okc追番場
3:0就唔駛睇了

閪河終於...

快d foul out harden啦

今場唔算吹得好biased姐

守得幾好，火箭要廿秒先起到手

Okc唔拉佢出黎守波

今日OKC會switch gibson守harden
所以冇咩過pick

RW！

火箭無曬啲pick and roll

跟住okc拖慢黎打啦

火箭幾球都係到玩單打

咁打法點頂落去

追住anderson打好過

雷二少快撚d死

donovan未講完
wb就走左

領先5分好危險

6foul

難為日抽夜抽個啲囉

Victor真係終極水貨

美國隊長

劇本： 谷盡呢7場
下輪比人炒

火箭成日落後緊仲係慢慢過半埸，哂時間
好大弊病

Harden

換走波叔又要倒水

Draw到

又draw foul

流川波

一講完即刻黎

體毛

即刻表演

Harden draw到啦

即有

出大絕

jordan 串柒柒，之後傻人過完入樽

On9又射3球

登登

垃圾球員

全nba仲有邊個draw foul勁過佢

冇

harden draw foul 真係有一手

燈力十足

登到...
岩岩先話少pick foul

過pick都有得燈

NENE BLOCKING FOUL!

對唔住

Okc個場真係好好氣氛

係

harden d 3ft好勁

送多下批掙

我都係okc迷黎

發覺呢度落哂手都會話係黑俾harden 射罰球

就算係FOUL都唔會係SHOOTING FOUL呀嘛....

MVP Harden tie threeeeeeeee

我估遲早會改例
依樣野國外都屌得好勁

唔係charging 咩

平咗

wb咁樣落地真係好驚佢整傷手

Tie

Pp

。。。快好多

郁左，橫移

Harden 街己仆

又要絕殺？

正常FOUL係人地射波個陣FOUL 先係射罰球

佢係FOUL左之後先射波 但都有得射罰球

adams救wb一命

Adam做野啦

Wb 上腦啦

呢個籃板攞hou命

咁就KD harden兩兄弟都有成就

火箭無啦

閪河真是....

呢下timeout call得好

基石做咩仆街

真廢老

wb真係三夾都唔比要射三分

Kick到roberson隻腳

踩到人地隻腳

屌即叫Timeout 好撚醒

On9出手

呢到用河我會諗緊關大飛咩事

底線有個空晒都唔傳

咁d and 1好多都係咁？
不過個動作一氣呵成

西書打波真係好柒 當正自己kobe咁款

哂咗個last play timeout
不過吊到一陣命

Wb改下佢啦屌 英雄波都唔駛咁

nene去到撞果下個人都未企得直

Victor 點解可以咁on9
咁樣比3分比人

入左就做英雄點可以唔讓個機會俾其他人

基本野黎, 唔叫肯定俾人屌戇鳩

贏啦吊你老母

James harden open three miss
OKC take game 3

垃撚圾

Harden鳩撚到

醒呀，瘋狂逼走拖時間

條垃圾冇勁過...

正常就贏架啦

wb快撚到

條癲狗又一野沖去wb到

屌，炒一球

想foul都foul唔切

On9

harden想英雄波

閪河2罰中1...

模版wade

今次算唔算wb拎板最有用既一次

現場睇?

仲有機

捉伊因

哈登做乜尻

wb d ft

成也哈登 敗也哈登

隻癲狗真係 亂撞一通

暴走咁

炒FT

唉🤦🏼‍♂️

點解咁快就foul

送Harden quick 2 FT

太早

WB foul harden做乜9

送兩ft做乜鳩

點解要咁快

唔比佢射3分

wb on 9?

可能驚佢draw到3

Wb無咩腦

個觀念好正確，唔俾人射，但太早

Fake?

好過輸3分掛

都唔洗咁快

唔比人射3分

想鬥射ft到完場

比較穩陣啲

Neto... 都唔出exum

Lead 緊3分，兩球ft, 入哂都lead by 1，有球權

其實做得冇錯，咁都屌wb

應該淨低3,4秒先foul

起碼過半場啦

拎左波1秒都未有就FOUL
雖然應該咁做但會唔會太早

柒箭應該輸，無timeout

計錯數以為4pt game

1個

唔會有3秒 正常應該好快射 唔入再foul

你開波有危機
foul又可能會唔入

消左零點幾秒

停火箭個進攻
射完罰球
最後一個進攻係自己到 好似係

其實佢地咁做冇問題
但okc罰球唔係好穩陣
分分鐘比人追返平

我覺得守好d好過okc d ft

一陣柒in bound pass就好笑

幾秒條友衝左上去射3分

要foul都等多幾秒先

都係果句，頂多一兩場俾時間gobert休息

但睇返，後面lou 空曬

冇啦箭

咁都贏

西書又二中一就好笑

Diu neto又做到野喎

成場d ft都柒下柒下

嘩，嚇死

Harden on9到
2pt game take three

做乜唔撚timeout?????

理性討論
您留意下harden係好快就射定
基本上pick都未過完佢sense到有得draw就已經做動作，所以先會吹shooting foul
事實係其他球員係無佢咁快做定，好多時有contact之後先射波，咁就common not shooting foul

而且可能係3FT

WB點做MVP呀

點解唔叫timeout

罰球大戰

唔比人set up defence掛

但唔知點解係都要射3

柒箭呢場送比OKC既

又射3分

嚇撚死呀

一壓汗

diu 又放3分

Joe Johnson impression fail

差啲呀

5犯入兩分加時都好難打

Harden 2球3分

希望westbrook keep返咁打

呢下就應該draw foul啦

做乜係要射三分

樓上係現場睇

屌西書好廢
好在基石仲on 9

屌你咩又二中一 ，嚇撚死人

harden做咩唔爆入去draw 想做英雄絕殺

harden

2:1

真係差d出事 入左就連ot都無

痴撚線差D反船

唔係基石ON9 OKC今場都贏唔到

如果最後harden個三分入左
Okc真係比人笑到面黃

咁都唔加速撞入去
好唔想打加時

Harden clutch time真係得淡笑

okc贏到真係好彩
最尾一分鐘亂鳩咁打

正路呀

wb差D做罪人

連續兩次 2中1

WB咪一樣

成也__敗也__

WB 兩次2中1
仲on9

2件ON9 咁都MVP

威少收局個陣做咩撚

今場okc打得咁好都只係贏2分

差D俾人絕殺

其實都唔on9
入咗加時都唔洗打 佢五犯

有冇人可以話我知點解harden咁唔想打OT 唔鏟入去

可能太多foul trouble同fouled out 唔想拖去打OT

我都諗過

實出場pb都無埋…

射3好d啦

廢事打了 harden
是但3分算

你估佢唔想, 點知okc條友無撲埋去, 剩係原地伸手

同埋away

睇埋cp3先

預左唔打加時啦，係差咁啲
WB今場唔上腦抵贏

有一說一
wb season clutch time 冇得屌
harden 就真係差到仆街

5犯

但追平加時 點都好過賭一鋪

醒目之人

harden 5犯
pb foul out

邊有球証夠膽吹

55波什至64波都未必敢吹

冇得怪harden入到ot比人屌打

屌，好地地兩分追平咪算囉，係都要射三分

有幾on9呀 harden 5犯想博絕殺好正常姐

射3分合理選擇

Last shot伸手都未必吹

咁都唔怪 射2球3分唔知咩事

記者訪問西書黑哂面 嬲緊自己miss ft

火箭同okc要打七場

一齊睇LAC 炒船啦

呢d 時刻點會撲
撲果個on9仔

關鍵時球罰球帶黎既威懾力大減

Harden真係每個play都諗draw foul
好彩okc條友醒

即轉

火箭in 5

okc熱血反cup

Okc 仲有希望

呢個真 playoff last shot 吹球證應該出唔到去

？

入左一早搞掂

5犯啊…

係仲要作客

好想知如果岩岩個2球係wb射3分 會唔會瘋狂比人話上腦

入唔到就屌佢唔應該射3pt
入到就話佢真mvp
火箭根本唔想打ot射3pt好合理姐

除非好誇張 唔係基本都唔會吹

夠鐘上hupu睇班狗笠水／叫春

呢球射3分無問題 反而前幾分鐘輸3分嘅時候係咁要射3分追平但連炒幾球就真係on9

iso joe真係得啖笑

第1球呢 差2分 8.6秒 離3分線一步射3分

終於贏到場

Jazz個場真係噪未仆街

果個情況打死都淨係舉直隻手喇
尤其是果個係james harden呢D draw foul佬

嘩讀心神探

我反而覺得果下有哂機會射3

球三分入咪英雄 都係博架姐

奧運銅牌戰last play吹左mills
輸1分 屌
唯一一次澳洲攞牌機會
下屆個個都3字頭

INGLES 3

dma信佢唔叫timeout

差3分個時 gordon 同harden

大飛打雀屎D三分都俾人爆到咁

三夾空哂都唔傳，刷數據狗 呢d 基本啦

換走joe johnson啦

第一球3分都可以屌下，
last嗰球有咩好屌
擺明係唔想ot
pb out
jh 5 foul
capela今日俾人撚
gordon無手感

ot打撚咩

其實佢選擇射3分都唔算無腦
入左就做英雄
唔入，都仲係lead緊2-1，加上5犯緊，打ot都好危

由第一分鐘開始放射放到尾
文件河食撚屎啦

CP3
咁都冇T

anderson都5犯

呢球射其實有咩問題

一定會 仲會至少抽足幾頁水

原來4

屌你老母大飛又球球求其射

最後果球無問題
前一球就...

依家清靜左幾多

仲要away
點都係博一博 now or never架啦

仲有gordon,
同anderson係咁鳩射3

wb炒輸會抽足幾頁 harden炒輸就唔怪佢

呢個不嬲佢地打法黎

波叔

bg做乜傷左

wb係多D hater既

不嬲都復方一個射3分架大飛

收jc啦 luc防得好辛苦 包哂成條三分線咁濟

開季前根本無人睇好呢班人
係唔知點解season突然個個都咁射得
入到playoffs又變返唔射得

wb射比人抽足十頁
harden射個個話正常

不嬲都放一個射3分架大飛

見佢冇乜撞到, 應該係上籃落地整到big toe

無, 話佢想絕殺又好, 搏foul又好
條友5犯+PB foul out加時點打
正路都係咁搏

playoff 無亂射
都係講兩分…

算撚數啦快艇 上唔到大枱架 覺得jazz先有機同勇撚下

放左幾季啦

得啦基石上腦垃圾 最勁係wb

召喚河神復出

下場仲打唔打到

ISO JOE OPEN THREE MISS

foul trouble都有問題

J.Crawford真係PO屎

第一場燈到而家算係咁

雀屎

Iso PAULLLLLLLLLLLfor threeeeeeeee

Iso Paulllllllllllllllll

Point god !

wa diu
clippers 好多foul 都冇吹

生命籃球 Iso paul

頭先cp 守hayward 犯曬規

單騎

屌你 Jazz

CP

生命波叔
仲要守埋美國隊長

波叔屈機既 一發力無人守到

走啦波叔, 唔好留係架柒艇度浪費人生

波叔打撚哂

留名

波叔守隊長拉到咁都唔foul

唔止呢球啦

隊長

paul 生命藍球

佢今日打得ok撚有人抽佢咩
仲有樓上有個話wb不嬲多haters
真係笑撚左
根本個個都係理性話佢上腦
我真係見唔到呢度有邊個係真rw haters
真harden haters就有
淨係啲西盲撚已經一堆

知到你係jazz fans啦

咁都唔吹paul

痴尻線頭先咁拉hay hay都唔吹

無左bg仲順左

冇咗bg 變返峰王，但應該頂唔到幾多場

西決地板就冇波叔份架喇 生命籃球只係夠過第一圈

波縮

係咪又係波叔救世界

下半場隻雞去撚哂艇到

God of point guard

非黑即白 ?
WB多d hater就等於我地覺harden垃圾 ?
on99

iso點解

Agree

一人半場算係咁

客觀睇波就一定係某隊fans啦戇鳩仔
講事實你又嬲嬲豬

戒睇波啦

J.Crawford 入PO 廢
JJ 能力有限
契仔神經刀
可以靠邊個

不嬲架啦
基石波都唔識射，draw foul狗
wb勁在帶動隊友，帶住班cba隊友大勝兩分

CP3好撚茅
唔識波先會鍾意佢
如果佢係我對手打柒佢好耐

一睇就知係廿年爵士FANS

咩，有幾個日抽夜抽你又當冇到牙

Ingles比人撚狗咁撚

換走jj la屌，換hood

佢連harden d黑雞都睇唔到點睇到呢d 呀

Hayward冇QUOTA

波叔有位都唔傳了

chris paul time

倒水

波叔繼續燃燒生命

Hayward無貨啦

Ingles撚MARK到ISO PAUL咩
係咁比人原爆

一早應該自己打

信自己好過

我的天喔

連拎7分 波叔

用盡左jazz班人
Favours 條撚屌

Cp 1個救世界

佢意思姐係
笑左
抽西書=理性
抽夏登=盲反

緊係自己打好啦
傳個波去JC到無回頭又唔入
不如自己打好過

ISO PAUL

cp3 痴撚線

三場都係咁

西盲撚又出現
使唔使又quite fiba data?

連拎6分
仲要輕輕鬆鬆

完美演繹咩叫比人完爆

Doc Rivers燥能到
DJ都唔知乜野防守黎

cp3

唔識炒既喂

iso joe

腳步都跟唔到
點解要搵佢守

茅還茅
但佢真係好撚勁

ISO VS ISO

Jazz個場大聲到仆街

Jc

咪認左我7囉呢下
有無其他point呀

ISO Joe今輪真係好值錢

經驗vs經驗

登登打波咁有智慧做既決定每個都係咁正確
抽佢唔係盲反係咩

又一場3 pts game

不了，會倒水

但唔夠打

jazz 要開始cup 了

佢連企都企唔穩

矮仔就點都有啲小動作
以前史托頓嗰啲咪又係咁

今年同11年carry隊垃圾打湖人一樣
波叔收平啲去馬刺啦

話harden有黑雞就係hater架啦

同翻芝麻湯圓講翻聲對唔住
啱先我上腦
一齊和平講波

出現了
all go spurs la diu

茅但係佢係醒目咁茅, 成日偷雞, 識波係會係佢身上學野, 何況仲有生命籃球

大飛對jazz場場咁緊張

我地仲燥

我係波叔撚唔係刺撚

去騎士啦占士差個playmaker

茅又唔係收山波果種，不知幾醒

佢下年max有冇30m

Harden全nba最高iq, 靠智慧打波
Westbrook垃圾刷數據，體毛foul
滿意未呀箭撚dllm

茅還茅
打左咁多年傷下打下咁都仲keep到真係好勁

chris paul
轉身劫

dj ft..

DAJ係時候 2 FOR 2

Farvor shot 2 ft

king of flop

冇啦jazz

Wb無腦打，傷身

Derek miss both ft
笑4
104:100

炒晒

Foj?

D仆街小動作

背心女

屌 favours 當年仲想食大約 食屎啦

俾著係manu,實俾人話死茅屄

favors全炒

事實證明季中真係要攞bg做交易換返個有份量嘅小前鋒返嚟

兩個都flog 唔使拉我皇黎講
又學人人都moving pick?

cp3 條撚樣真係好兇好惡

仲衰過DJ

呢個matchup最有機會打哂7場

有JAMES唔駛啦

這就是7

Jazz第四節死火

Haywood foolish three

catch me outside

Agger

James落左場其他人全部鳩下鳩下咁

好在入翻。。。

2 point

ISO JOE幫JAZZ吊命

Dj 回防速度快撚到

條撚樣有冇危機感架

yes 波叔去帶second unit perfect match

Hayward

感動嘅係佢下年人工仲會漲

bg今場證明自己

可有可無

冇咗gobert都係輸少少 加油啊Jazz

真係好少短撚有佢既霸氣
佢同rondo

點解唔比pp34

咁樣射球air但又救得返
呢場波好正

JJ 應該可以出埸

不了,廢老

樂視on9 dj無波點撚犯呀

今年出返嚟廢咗好多

2nd unit咪又係LBJ 咁用DERON都夠啦

邊個負責講

Pp呢場出咁耐冇但乜掂波

樂視個兩條友係咁話應該hack dj,
但兩分鐘內hack 無持球既人唔係會俾番球權對面咩？

無為意 炆撚到我 仲係咁屌做乜犯jj唔犯dj

yes

打2k話換就換咩

樂視兩條友on9

d on9識西波咩

1球（定兩球）罰球加球權

Melo la

有預感要透過罰球大戰

下場可唔可以收jj

季中最有機走嘅SF好似得PG13

完了吧

可以擺到射FT先出

Jazz

melo呢

9秒
搵tmac黎打就差唔多

Jazz啲罰球射得好啲都唔洗輸

clippers冇邊個都得
係唔可以冇cp3

doc 真係好好彩，近十年都有個top pg 幫佢刷戰績，個個以為佢好有料

佢本人有NO TRADE CLAUSE

本身以為會去綠軍 點知最後都冇過到

柒艇個資薪架構好難郁人

d reply, ingles跟得好撚柒

最應該無左doc river
隊波應該升一個grade

你唔棒陳奕迅咁簽佢返黎把撚啊
我就真係恭喜你啊

今日西岸兩場都打到最尾

有姐 我諗佢都想離開NYC

屌佢真係好撚廢

Jazz靚play

聽樂視講波真係辛苦到呢

真係睇佢唔順眼好耐，冇料扮四條串柒柒

dj踩出啲啊

等睇文件犯規送對面上罰球點知輸埋

要melo la, cp 同佢一定夾到

潛艇d 外線防守真係得啖笑

湧士等住入final
無對手

好似買大細咋嘛

放晒D guard出黎守3分啦

dj on9 望住hill唔close out

佢好似季中都係堅持唔走 係去到最近先開始轉態

會比邊個射呢

最叻係對住球證擺個無辜樣

都唔知點換

都係Hayward啦

jc jj pp 不設防

jazz第一場主場就把握唔到既話都幾危

放你射 一係入一係唔入

又話會離婚 應該肯走

前提兩樣
1. 賤種禪師肯收件見左頂走緊下坡嘅BG
2. Melo肯走

比jj射

Wa diu
點算

BORIS DIAW

但係可唔可以判continuation?

爭啲估中

法肥

好可惜，醒少少就好啦死法肥

嘩屌

diaw

唔係明星

多得Iso Paul
Clippers Lead 2:1

肥仔

點解唔計？

Gg

DIAW

點解要犯啲咁嘅規，三分實入架咩

嘩咁都計?

no timout

又黎呢招

嚇撚死

Harden先會計

On9少陣。。。。。
冇哂timeout

點解唔計

連續動作

Harden射咪continuation

Jazz叫緊咩？

嚇撚死 幾驚count shooting foul

jj...

on9

hayward始終都上唔到大台

全世界企後場唔該

jj miss clutch ft

屌,邊個開呢個inbound...

其實個動作都叫連貫, 咁都唔計

ON9

波落左地

窒左下

冇經驗。。冇計

文件獨有戰術

好撚on9

JAZZ自爆

唔好玩啦咁都連貫

含撚啦hayward

美國隊長始終擔唔到大旗

輸左真係笑十年

上面同你講sorry唔理我

經驗真係經驗

First round都要開生命籃球mode
PAUL

叻仔 自爆

睇唔到洗版太快

3秒一定要掉上去搏下啦

得幾秒仲要過半場三分喎 smart play黎

所以話harden draw foul真係有一手

美國隊長球開波

Gm4 高啤出唔出得番

艇竟然贏返

條友次次都咁玩

波落咗地先foul
接返再射
點唔連貫

反應好撚快

真心第一圈輸左佢啦，第二圈真係比勇士四比零

D TIMING 捉到一絕

咁又扯落harden
ok今日輸左波抵抽

笑撚左出聲
隊長係咪玩開飛盾當個波係盾咁飛出去

下半場hayward冇波到手
同埋d 雞
真係玩死jazz

交個近既 3.3 秒鳩衝 再鳩扔
都好過交d咁既波

Emil同梁國成
梁國成我都算，emil竟然會講錯

近果兩個比人守死左

咁佢D draw有時係睇到嘈但又吹唔漲既

得罪講句bg就唔死番入去不如唔好出

岩架
我皇拎三雙之後D人一樣拎黎抽西書

你個描述

條撚樣冇嘢勁，呢d on9野就做足

咁都有得吹奏夏登
夏登好波

bg

自己都無timeout，陣間人哋射完罰球開唔到波就死

大飛咁搏做乜
咪又係入唔到西決

點連貫呀 好明顯foul左之後先有出手動作

賤種艇收檔啦

通常最尾幾秒呢d波唔係成個fake起都唔會吹and1啦

Harden d sense 一接波就有哂起手動作準備，一定draw 到3+1

幫jazz拖多兩場比時間gobert休息

近無得傳
遠嗰兩個又愈走愈遠
跑返轉頭咪囉到囉

有睇開波都知呢D波如果要吹, 一埸都唔知要射幾多球FT, 之後hack DJ佢球球都連貫過DIAW呢球, 一樣射2球

BTW，雖然斷斷續續咁睇，爵士主場氣氛真係一流

自己主場都冇個，死撚開啦

下場一定要攞返

0+3 AR

死法肥，好心第二球就炒左佢執板搏一搏

3:30開始睇 melo 呢球都唔計,DIAW個球點會計

諗起姚明炸板

manu炸入果球正d

因為佢係MELO

贏三分對面冇time out 十秒內完場
故意hack對面跟本好正常
講到佢獨門戰術咁係咩玩法

其實melo呢球應該要計
不過佢係melo無計啦

要舉例點會攞 ， ，同埋MELO嚟講
你紐約FANS

點睇騎對巫我皇打板三分個場

雷霆本場命中率55.4%，賽季第二高

哈登成Jorden之後首位季後賽開局三連35+的球員

先贏得兩分，橙

因為之前乜乜乜唔計
所以而家乜乜乜都唔計

平時又屌NBA 多誤判

解釋到點連貫未啊, 講堆廢話把撚

本場比賽火箭後衛Beverley出場25分鐘，6投0中，罰球2投1中得到1分7籃板2助攻。這是Beverley首次在季後賽中沒有運動戰得分，1分也是他在季後賽中的最低得分。

癲狗

唔知rondo下場出唔出到呢

骨折收咧

未試過0分?

斷thumb 起碼3week啦

no

呢個series未必得
佢場上既經驗絕對比場下自己做coach更有幫助

個球love一拎波即刻掟
反應唔切掛

仲要foul out

季後賽未試過

其實有足夠時間FOUL我皇

mvp

重點

底分有成起碼10分

而Wade近日也接受了Bleacher Report的採訪，談了很多關於James的事。談到這多年來在季後賽中被James壓制的球隊，Wade開玩笑的說，「有些球隊啊，不管是吃飯，睡覺，還是睡覺，都在夢想著擊敗James。」

波叔今場會唔會太熱血

無知一問 其實wesley johnson衰係邊 有高度有快攻又肯跑 前年係lal都仲有貨交 一入左快艇就好似就黎退休咁款

河博士有邊年會重視BENCH(唔計親生仔)

同意
但係一時間要球員/教練未必有咁既意識（真係得幾秒）
學驊哥話齋，值錢就係呢到

係其他隊眼中james已經係代表左一隊球隊

值錢就係呢到 呢啲波要有嗱

拎champ個年佢用bench真係用到出神入化

無占士，啲人仲會唔會放騎士在眼內

果年成班大佬話要UBUNTU唔到佢唔轉，一冠現真身

以下開放討論

其實個人觀感係AND1

利申:10年冇打過波

好勁呀

吹左先起手, right call

佢唔拍果下就3+1/0+3

foul左先拍波

識唔識波架上面班人 點睇都唔會係and one la 擺明唔foul佢都唔會射出去

又唔好咁講，係有d 混淆既

唔拍波都仲有得講下
吹左先拍一下波再射真係難d有and1

gobert唔出番jazz真係輸得

冇諗過favors頂唔住daj

罰球差過DAJ先係問題

favours唔上唔落咁
增左重之後人又慢，但力量又唔係強

火箭主場先搵完佢黎串西書

打返起又傷

紮住上得唔得

今場咁樣輸主場好關鍵
下場輸埋就gobert等出年啦可以

Gobert彈起左佢就開始沉

PK: Jazz letting Game 3 slip away is a missed opportunity
APRIL 21ST, 2017 PATRICK KINAHAN DJ & PK, FEATURED NEWS, NBA, UTAH JAZZ 0 COMMENTS
Slice it any way you want, even with Rudy Gobert sitting behind the bench in street clothes, this was a horrendous loss for the Jazz.

On the verge of going up one game in the best-of-seven series and putting the pressure on the historically underachieving Los Angeles Clippers, it was the Jazz who wilted. Spurred on by a dominant performance down the stretch by star guard Chris Paul, the Clippers beat the Jazz 111-106 to take a 2-1 lead on Friday at Vivint Smart Home Arena.

“He’s just a tough, tough guy,” said Clippers coach Doc Rivers. “His energy kind of rubbed off on everybody on the team.”

Even the Gobert injury that has kept him out of this series can’t be used entirely as a reason this time. Not when the Clippers lost Blake Griffin for the second half with a toe injury and already being without injured guard Austin Rivers, who also hasn’t played in this series.

As important as Gobert has been to the team’s success this season, Jazz seemingly got a break not having Griffin and Rivers, the coach’s son. The only possible argument to be made is the Clippers know how to play without the oft-injured Griffin.

As usual in these cases, there was plenty of blame to go around.

The Jazz had no answer for Paul in the second half, during which he scored 22 points. He had 13 points – and no assists, incidentally — in the fourth quarter, leading the Clippers on a 15-0 run.

“He always seems to rise to the occasion in big games,” said Clippers guard JJ Redick. “He was spectacular in the second half.”

The Jazz had a deadly combination of playing well on both ends of the court in the fourth quarter. The Jazz went five minutes without a field goal precisely when the game was being decided.

Even when they were unguarded, the Jazz couldn’t come through when it counted. In the final two minutes Derek Favors missed two free throws and B

其實佢有冇中距

「我甚至不能用我的大拇指來用叉子，我的手指變青了。」Rondo表示，醫生們告訴他，他將會缺陣「數週的時間」。

咁大獲

而家先嚟傷

唸起佢之前沖涼都整親

加上本場比賽數據，季後賽首輪三場比賽，Chris Paul場均26.7分5.3籃板10.3助攻2.7搶斷，投籃命中率55%，三分命中率46%，罰球命中率100%。

波叔PO mode

牛迷突然覺得LAC 慘好多
Blake Griffin
Chris Paul

本來RR9 傷左我都唉左聲,可能好大機會無左黑八

但諗返可能因為咁失去RR9 ,大家先識珍惜RR9 ,知道佢重要性

幾個月前差唔多佔左大部份人都講RR9係毒黎

河神下場強勢回歸！

Bg倒番轉，冇左先知唔重要

好過焗住用pp

Rivers：小Rivers會繼續休戰G4

要令你地失望

河神熱血籃球

等波叔傷埋就

據傳Melo可能會加入塞爾提克，與Isaiah Thomas組成強大火力連線。

籃板呀

pp夾starting打都ok
屌夾jc我用bass好過 都係set pick搶板姐

今日用g green 棄用埋a johnson

跟唔到iso joe...

之前係咪傳出因為要死攬JAE CROWDER所以放棄某位小前既追逐

好似新一代無playoff mode

西波龍咪有
邊個話你知playoff mode實勁d

後生唔洗養生

呢個真呀

西波龍

大飛唔出河仔係因為輪休咋

其賽有2巨頭應該都要贏到塞

Giffin今日傷傷地

真親生仔

[url][
Paul跳起踢人又當foul

季後賽開始也就意味著沒有進入季後賽的球隊要開始構思球隊的下一步去針對式的補強。而就在等待2017年的自由球員市場之前，讓我們回顧2016年間發生了那些大交易?
(原文自 : 247Sports)

No.1 Kevin Durant : [ 雷霆 -> 勇士 ]
No.2 Harrison Barnes [ 勇士 -> 小牛 ]
No.3 Al Horford [ 老鷹 -> 賽爾提克 ]
No.4 Dwyane Wade [ 熱火 -> 公牛 ]
No.5 Bismack Biyombo [ 暴龍 -> 魔術 ]
CP值極高組 :
No.6 Seth Curry [ 國王 -> 小牛 ]
No.7 Dion Waiters [ 雷達 -> 熱火 ]

Deforzen 8投0中

Rose唔算大交易 ？

已經無人care

biyombo

因為原文係講'Free agency move', 你地篇中文野譯做'交易'

Biyombo垃圾到

理撚得你，8000萬合約已簽

雷達

屌打咗咁多年, 原來24歲
Bobcats個時話成材, 潛力到都係算啦

4年7200萬連防守都無

Bismack Biyombo [ 暴龍 -> 魔術 ]

[朗度早日康復]NBA季後賽討論區(14)

新post繼續king ball

魔術同瘤弱年度笑話

1001